一張圖形容c朗美斯尼馬

尼馬

牙朗真英雄

我記得張圖明明係賓周馬嚟
不過用喺尼馬都啱

又傷左

好正